excel 速成

有親戚問我有咩學excel既速成班
有無巴絲有推介？

讀小學

買本書自己睇

f1

youtube

上網google 學得最快